同放唔低既人畫清界線係對伴侶既尊重

唔好呃自己，邊d你做到fd，邊d你做唔到

你自己好清楚

唔好受其他人影響

呢d佢話小氣小家乜都好，隨便佢

你自己最清楚自己做緊d咩

用感情淡化感情是常識吧

屌呢幾日實好難捱